想問有冇絲會接受到會落club玩既男仔做男朋友

平均一個月一次 主要係同fd圍內玩 聽音樂跳舞 好正
不過女朋友就好反感

仆街個個禮拜都落

跳黎睇下

樓主好似好un得

主要同圍內玩
即係次要同圍外玩啦

如果我男友落club就好
帶埋我去見識下

唔知點解 睇你打字已經覺得無係gay

我都想我女朋友同我一齊去

你？定你男朋友？

我 點解要咁着重做人男朋友，open relationship 咪得囉

女朋友係同我心靈交流到，先會係女朋友

朋友都可以心靈交流 何必咁睇重個稱呼

一睇就知你成日落club食女 同好多女都好close 但又唔比名份佢地

非也，女朋友只係一個稱呼，你同普通朋友嘅行動係唔會比個稱呼所局限

其實一個月一次真係好小野，叫你女朋友咪咁小氣

唔係yo女就接受到啦

冇乜問題 有時分開玩有時撞到就一齊玩

帶埋我落咪ok